# UTF8

Реализуйте функции `CountUtf8Symbols`, `EncodeUtf8`, `DecodeUtf8`.

`CountUtf8Symbols` - считает количество символов в строке формата utf-8.
`EncodeUtf8` - принимает вектор, состоящий из codepoint, и записывает строку в формате utf-8.
`DecodeUtf8` - принимает строку в формате utf-8 и записывает в вектор codepoints, соответствующие символам.

# Устройство UTF-8
В кодировке UTF-8 каждый символ из таблицы Unicode кодируется одним, двумя, тремя или четыремя байтами
в зависимости от своего кода. Последовательности байтов могут иметь вид либо `0xxxxxxx`, либо `110xxxxx 10xxxxxx`,
либо `1110xxxx 10xxxxxx 10xxxxxx`, либо `11110xxx 10xxxxxx 10xxxxxx 10xxxxxx`.
Биты, обозначенные символом `x`, склеиваются вместе и образуют код закодированного символа - `codepoint`.

Например, байты `11000001 10000001` кодируют codepoint равный 192 = 65 + 128. Слагаемое 128, потому что тут 2 байта, а коды с 0 по 127 кодируются одним байтом. Слагаемое 65, потому что в этих двух байтах закодировано число `1000001`.

